要聞港聞 20201218 星期五 蘋果日報

要聞港聞 20201218 星期五 蘋果日報

黎智英封宗教良心犯
美促釋放周庭黃之鋒

朱牧民：港昔有黃雀行動 今需避風港
美庇港人法案冀速過參院

留家苦候 警三日後上門始揭悲劇
婦等檢疫等到死 殮房確診

事隔四個月 登門屈阻差
警襲孕婦 再拘仗義女途人

抗疫再泵64億 僱員乜都冇
重創行業：搶走飯碗畀塊麵包

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===========

6小時前
黎智英封宗教良心犯 美促釋放周庭黃之鋒

根敦確吉尼瑪
6小時前
16非暴力表達信仰者上榜

蘇貞昌
6小時前
台朝野聲援 蘇貞昌：光會破掉黑暗

■「連儂聖誕樹」由《蘋果》Logo及memo紙砌成，為黎智英送上聖誕祝福。
6小時前
「寧願你自私一點」

6小時前
朱牧民：港昔有黃雀行動 今需避風港 美庇港人法案冀速過參院

張崑陽
6小時前
張崑陽促拜登百日訂抗中政策

6小時前
鄭文傑組影子議會 諮詢選舉機制

6小時前
留家苦候 警三日後上門始揭悲劇 婦等檢疫等到死 殮房確診

6小時前
彩雲明麗樓增四確診 葵盛再強檢

6小時前
李偲嫣遺體覆檢陽性需剖驗

■北區醫院
6小時前
80歲翁離世 舞肺第五死

■中環Glow Spa & Salon昨已暫停營業，衞生署要求12月8日起曾到訪的人須強制檢疫。
6小時前
中環Salon四髮型師確診 疑聚餐感染再傳客 接強檢令

6小時前
國產疫苗最快下月接種

■千両時代廣場分店昨已暫停營業。
6小時前
時代廣場千両兩員工確診

6小時前
事隔四個月 登門屈阻差 警襲孕婦 再拘仗義女途人

許穎婷
6小時前
前學民許穎婷流亡：續為民主發聲

■前學民成員許穎婷宣佈出走離港，並強調離開並非結束。 許穎婷fb圖片
6小時前
光州民運遺族「和你寫」撐黃之鋒

劉家棟
6小時前
憂影響好鄰舍 劉家棟辭職

6小時前
蘋論：政府有權有錢但抗疫仍一團糟（盧峯）

■多名泛民成員昨在庭外展示橫額，批評政府打壓遊行示威。
6小時前
7.1集會案 控方引許智峯流亡作例 8泛民保釋禁離港

■法改會建議就仲裁案收費修例。資料圖片
6小時前
法改會倡按仲裁結果 律師或可不成功不收費

■旺角東站
6小時前
東鐵旺角東至紅磡站 下月10日停駛

薛永恒（左圖）、廖振新（右圖）
6小時前
未怕制裁 薛永恒家庭斥近二千萬買樓

6小時前
抗疫再泵64億 僱員乜都冇 重創行業：搶走飯碗畀塊麵包

■保就業計劃昨公佈新一輪獲補貼的僱主名單。資料圖片
6小時前
保就業補貼 物管霸三甲

■禁晚市堂食令食肆生意大跌，有餐廳推外賣折扣自救。
6小時前
失業率6.3% 農曆年更嚴峻

■新巴城巴指第四波疫情令整體客量下跌約五成。資料圖片
6小時前
新巴、城巴逼車長放無薪假

■林鄭遭左報及建制報圍攻，被批評不跟隨內地做全民檢測。
6小時前
《星島》轟林鄭學歐美反面教材

■自民主派離開議會後，林鄭政府及建制陣營出現「大亂鬥」。資料圖片
6小時前
西環集中營：建制林鄭大亂鬥 想拖北京落水

■吳靄儀指許智峯事件已引發捐款寒蟬效應。黎樹雄攝
6小時前
警動輒莫須有凍結戶口 612基金高透明「防風」

6小時前
串謀暴動表證成 被告謝「燒山」

■次被告譚俊賢。資料圖片
6小時前
搜身警員：街外人唔會着黑衫

警員徐家俊
6小時前
警承認不見男生向巴士噴漆

■被告向高等法院提出上訴，獲裁定刑期上訴得直，減刑至九個月。資料圖片
6小時前
阻行家清路障傷人 司機減刑

6小時前
專家推算梓樂0.93秒墮地 馬宣立：手腳着地食咗衝力或保命

伊院神經外科顧問醫生麥凱鈞
6小時前
「早10分鐘送院無分別」醫生：手術已做盡

法醫郭嘉琪
6小時前
法醫：體內無TG 胡椒噴霧

6小時前
今用VR重塑第一身視角

■揭發伴屍悲劇的熱心保安甜姐（圓圖）對未能救人感到心痛。
6小時前
84歲夫病發亡 76歲妻伴屍兩日

6小時前
CSi口罩通街賣 政府部門亂分過期貨 申訴署被轟「稀釋」嚴重問題

■疫情初期常見警員佩戴CSi口罩，惟亦爆出警員挪取口罩自用或圖利的質疑。資料圖片
6小時前
獲發量入三甲 警不納調查

■滲水辦被投訴指用很長時間測試仍找不到滲水源頭。資料圖片
6小時前
滲水辦積2.3萬個案 最長拖四年

6小時前
利君雅延試用 公署拒查

■周星馳遭舊愛于文鳳追討投資利潤分紅，案件昨結案陳詞。資料圖片
6小時前
稱情侶有犧牲正常 周星馳案下周判

6小時前
念誓詞 燒黃紙 封利是 隆重其事 沙田Me關帝廟收𡃁 七人被擒

6小時前
夫妻各自出走 誤殺B女 父囚4年10月

6小時前
江湖滾熱辣（馬龍）

6小時前
隔牆有耳：「李克強要靠邊站」《星島》狙擊監誓 777妹仔大過主人（李八方）

■陳淨心喺fb炫耀自己獲邀出席國宴。
6小時前
隔牆有耳：號召抗倒娥 淨心BB：因為信黨（李八方）

6小時前
社會專題：舞肺寄生毒之煉成 內地老師闖關「武」照跳一屋七中招

■金儷星有不少內地老師駐場打躉，爆疫前來跳舞的客人擠滿舞廳。受訪者提供圖片
6小時前
舞郎狩獵場 爆疫金儷星百宗確診

6小時前
農村出身老師訴辛酸：打拼12年仍要住床位

■韻姐見盡舞場愛恨纏綿，慨嘆從未見真愛。
6小時前
阿太舞場搵真愛遭騙財騙色

■馬田指今次爆疫源於政府與社會脫節，舞場多人易染疫，但反而禁堂食和酒吧。
6小時前
富婆為攞威 天價聘世界級選手

■經常與闊太開船P的馮彬，為學生拍照，瞓地亦無所謂。
6小時前
舞界「師公」陪去船P收HERMÈS

6小時前
蘋人誌：白羅斯流亡總統「終有天打開回家之門」季哈諾夫斯卡婭 Svetlana Tikhanovskaya

6小時前
頭頭是道：鼻鼾和睡眠窒息症（袁寶榮）

6小時前
快樂大夫：減壓實用五招（林煒）

6小時前
綠茵醫道：止完痛變成胃潰瘍（彭慶茵）

6小時前
乳你同行：淋巴結轉移的乳癌，一定要化療嗎？（張淑儀）

6小時前
家庭醫生寫週記：2020回顧（鄭志文）

6小時前
醫字咁淺：冷面笑匠（麥煒和）

6小時前
開心見誠：法國海鮮湯（李德誠）

6小時前
醫醫詩詩：告別2020（區聞海）

6小時前
中共政安：弦繃得越緊，斷得也越乾脆（鄧聿文）

6小時前
一帶一路失敗的教訓（潘小濤）

6小時前
高官不仁，以市民為白老鼠（顧書維）

6小時前
持續財赤已不能避免（關焯照）

6小時前
世道人生：選擇錯了也不後悔（李怡）

6小時前
蘋果會客室

6小時前
歡迎投稿

早前「燕媽」的善款已用盡，她的10歲兒子讓她燃起求生意志，對抗肺癌。請善長施予援手。
6小時前
蘋果基金｜10歲子燃起求生意志 單親肺癌母望善長資助藥費

===========

最Hit

2小時前
歌舞群組｜追訪確診國產舞郎 1屋16床7人中招

2小時前
歌舞群組｜揭「我不想努力了」真相 舞場無真愛

馮彬在業界是最受歡迎舞蹈老師之一，不少學生更向他大送名牌禮物。網上圖片
2小時前
歌舞群組｜舞界「師公」陪去船P收HERMÈS 與闊太關係：亦師亦友

2小時前
歌舞群組｜跳舞也分級 富婆最愛請世界級老師攞威

有不少跳舞導師「身光頸靚」，貌似相當「好境」，阿榮透露導師為吸引學生上課，都會「充行頭」，身上多為「國產」A貨。（江子堯攝）
2小時前
歌舞群組｜農村出身老師訴辛酸：打拼12年仍要住床位

8小時前
中澳風波大贏家｜澳洲龍蝦劈價3成 港移民日日食唔使搶：唔好畀大陸人以為有錢大晒

2020.12.17
李偲嫣猝死︱屢違限聚零告票 除罩飛沫近距噴議員 事主致悼：祝你來生再做中國人

9小時前
王宗堯《王探黃》踩場《蘋果》 暴動案上庭前夕向家人表心迹：冇咁易屈服同放棄

2小時前
歌舞群組｜直擊旺角金儷星墟冚場面 內地老師打躉搵食

8小時前
真人騷｜月薪3萬驗樓師康仔 結婚上車的故事

============